要大大力支持篤灰熱線

作為一個良好公民，當然要支持我們敬愛的警隊，今日警方開咗10條whatapp熱線供市民舉報暴動，我地可多加利用

各位，好多表面藍絲，實際走到勇武最前線。佢地掟又汽油彈又縱火咁暴力，我真係頂唔順要篤佢哋啦

以下是其中一個掟磚:

其實仲有好多網上發表深藍言論，及官員親屬，都是暴力份子! 佢地破壞哂和平示威。

各位巴絲，請一齊幫手
1. 將藍絲或官員親屬起底，如姓名住址電話等
2. 為達至警方呼籲的匿名舉報效果，開太空咭安裝whatsapp. 如能用非個人電話更佳
3. 舉報相關人仕及懷疑參與之活動，如9月8日中環港鐵縱火

難得阿sir用心良苦設立10條熱線，我地唔好俾佢拍烏蠅，請大家多多支持警隊。

外國勢力同樣重要
請即參與：#wtsappforhk campaign (#eye4hk 2.0)
有twitter既快啲retweet，無twitter既而家開番個

本地線

1. 將警暴，藍絲，官員，議員罪證狂推比警察
2. 為左令每一個負責mon住既阿sir都不愁寂莫，每個人睇番自己生日日子既最後一位數字，揀下表有同樣最尾位數字既電話
3. 有關如何保護自己，請搜尋「太空」等相關字眼

5566 9500
5566 9501
5566 9502
5566 9503
5566 9504
5566 9505
5566 9506
5566 9507
5566 9508
5566 9509

國際線

1. retweet手足既呢條tweet, 記住comment加#wtsappforhk

2. 如果你選擇將10個電話重新打一次出黎，記得加+852

好處：
1. 成本低
2. 可以迫大家儲下唔同角度文宣

壞處：
1. 本地線唔會要大家post番個舉報cap圖出黎，少左第二次marketing機會 (which is fine)
2. 外國人參與國際線程度成疑，但我覺得以campaign之名，行宣傳之實。就咁講#chinazi，#culturalrevolution，老實講有d悶。